# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Hyungyong Kim <yong27@gmail.com>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-05-08 23:33+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Hyungyong Kim <yong27@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: models.py:25
msgid "Board type"
msgstr "게시판형태"

#: models.py:26
msgid ""
"Board type, web-board view supply title only list, blog is content included "
"view."
msgstr ""
"게시판형태, web-board 는 제목만으로 이루어진 목록 뷰를 제공하며, blog 는 컨텐"
"츠가 삽입된 목록 뷰를 제공합니다."

#: models.py:31 models.py:63 models.py:108
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: models.py:32
msgid "Board title, space is permitted."
msgstr "게시판 제목, 공백이 허용됩니다."

#: models.py:35 models.py:67 models.py:113 models.py:189
msgid "Slug"
msgstr "단축명"

#: models.py:36
msgid "Board slug, space is not permitted, it is used in URL."
msgstr "게시판 단축명, 공백이 허용되지 않으며, URL에 사용됩니다."

#: models.py:40
msgid "Description"
msgstr "요약"

#: models.py:41
msgid "Board description, it is displayed in main page."
msgstr "게시판 요약"

#: models.py:43
msgid "Markup language"
msgstr "마크업언어"

#: models.py:44
msgid "Select markup language for this board's article editing"
msgstr "본 게시판의 글 편집을 위한 마크업언어를 선택하세요."

#: models.py:50 models.py:97
msgid "Board"
msgstr "게시판"

#: models.py:51
msgid "Boards"
msgstr "게시판(들)"

#: models.py:64
msgid "Category title, space is permitted."
msgstr "카테고리명, 공백이 허용됩니다."

#: models.py:68
msgid "Category slug, space is not permitted, it is used in URL."
msgstr "카테고리 단축명, 공백이 허용되지 않으며, URL에 사용됩니다."

#: models.py:74 models.py:102 templates/paprika/category_detail.html:7
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: models.py:75
msgid "Categories"
msgstr "카테고리(들)"

#: models.py:99
msgid "Board, this article is included in this board."
msgstr "게시판, 이 글은 이 게시판에 포함됩니다."

#: models.py:104
msgid "Category, main classification of this article."
msgstr "카테고리, 이 글의 주요 분류"

#: models.py:110
msgid "Article title, space is permitted."
msgstr "글 제목, 공백이 허용됩니다."

#: models.py:115
msgid "Article slug, space is not permitted."
msgstr "글 단축명, 공백이 허용되지 않습니다."

#: models.py:120
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: models.py:122
msgid "Article content, this is saved in HTML format."
msgstr "글 내용, HTML 형식으로 저장됩니다."

#: models.py:125
msgid "Created datetime"
msgstr "생성일시"

#: models.py:126
msgid "Article created datatime, it is created automatically."
msgstr "글 생성시, 자동으로 생성됩니다."

#: models.py:131
msgid "Modified datetime"
msgstr "수정일시"

#: models.py:132
msgid "Article modified datatime, it is modified automatically."
msgstr "글 수정시, 자동으로 변경됩니다."

#: models.py:137
msgid "Public datatime"
msgstr "공개일시"

#: models.py:138
msgid ""
"Article publication datatime, you can point the time. After this time, this "
"article is open to the public."
msgstr ""
"글 공개일시, 공개시점을 직접 지정할 수 있습니다. 본 시점 이후의 글만 외부에 "
"공개됩니다."

#: models.py:144
msgid "Registrator"
msgstr "등록자"

#: models.py:145
msgid "Article registrator"
msgstr "글 등록자"

#: models.py:148 models.py:196 templates/paprika/tag_detail.html:7
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#: models.py:150
msgid "Article tags, multiple tags are permitted"
msgstr "글 태그들, 다수의 태그를 지정할 수 있습니다."

#: models.py:157
msgid "Article"
msgstr "글"

#: models.py:158
msgid "Articles"
msgstr "글(들)"

#: models.py:190
msgid "Tag slug, space is not permitted."
msgstr "태그 단축명, 공백이 허용되지 않습니다."

#: models.py:197 templates/paprika/article_detail.html:49
msgid "Tags"
msgstr "태그(들)"

#: templates/paprika/article_detail.html:19
msgid "UnPublish"
msgstr "비공개"

#: templates/paprika/article_detail.html:22
msgid "Publish"
msgstr "공개"

#: templates/paprika/article_detail.html:24
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: templates/paprika/article_detail.html:25
#: templates/paprika/article_list.html:8
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: templates/paprika/article_detail.html:71
msgid "This post is not published yet"
msgstr "이 글은 아직 공개되지 않았습니다."

#: templates/paprika/article_form.html:7
#: templates/paprika/article_update_form.html:8
#: templates/paprika/category_detail.html:9
msgid "List"
msgstr "목록"

#: templates/paprika/article_form.html:9
msgid "Create article"
msgstr "글 작성"

#: templates/paprika/article_form.html:14
#: templates/paprika/article_update_form.html:14
#: templates/paprika/category_form.html:14
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/paprika/article_form.html:15
#: templates/paprika/article_update_form.html:15
#: templates/paprika/category_form.html:15
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: templates/paprika/article_list.html:11
msgid "Article list"
msgstr "글목록"

#: templates/paprika/article_list.html:14
msgid "Unpublished"
msgstr "공개전"

#: templates/paprika/base_site.html:66
msgid "Paprika"
msgstr "파프리카"

#: templates/paprika/category_form.html:7
msgid "Create category"
msgstr "카테고리 생성"

#: templates/paprika/category_form.html:8
msgid "list"
msgstr "목록"

#: templates/paprika/category_list.html:7
msgid "Category list"
msgstr "카테고리 목록"

#: templates/paprika/category_list.html:9
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: templates/paprika/comment.html:80
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: templates/paprika/tag_list.html:32
msgid "Tag list"
msgstr "태그 목록"

#: views/article.py:37
msgid "Seperate by comma(\",\") about each tag"
msgstr "각 테그들을 콤마(,)로 구분하여 입력하세요."

